點解雞蟲追擊手影人大頭咁多人屌既？

先唔理佢會唔會比人打 依d係佢既事
港女比人周到做ptgf
就起晒人底 大肆宣揚
話要警惕港男唔好娶到隻雞返屋企
咁港男叫完雞 只係影張大頭相 又冇個人資料又冇地址
只係一張相都比人屌話人無品話叫隻雞都要比人影 過左火
即係點？
港女都只係想警惕港女唔好嫁比雞蟲姐

叫雞犯法？唔俾人哋有需要 點解要影人上網 咁撚無品

做雞犯法？唔俾人哋有需要 點解要起人底 咁撚無品

男權重地

因為呢度係連登 hahaha

叫雞冇問題，做雞都冇問題
有人話有問題咩？

因為大部分上連登都係仔
驚自己有日俾人放左上黎

毒撚先唔敢叫雞叫親都mk仔西裝友

個post果啲全部撚毒type既
仲要有個禿頭

毒撚１０個９個大近視

叫雞叫到罷pose
Btw邊到有禿頭？專登番去睇

第四個阿
咁頭髮稀疏

呢個？

對

港女做ptgf有$錢
港男叫雞有$錢嗎 只是滿足基本需要

有$收

援交真係犯法

男人最叻狙撃其他男人 好波

所以鬧佢個啲係男人

你po ptgf 都有女人鬧㗎

錯 係連登仔最叻狙擊人
平時淨係搞港女 宜家搞埋港男了
Ptgf比人擺哂上網就無人屌
叫雞比人擺哂上來就屌

利申 支持公開ptgf同雞蟲既相
揀伴侶個陣唔會中伏

做雞係一日比人屌六七次 叫雞都係一次 你話呢

無人屌呀
大把黑社會會屌鳩佢起佢底囉,咁多CCTV

無人話做ptgf有問題
係班女一邊有仔一邊做ptgf連登仔覺得天理不容

因為屌既係雞蟲

居然冇人留意到#3？

援交犯法？

其實係佢衰戇鳩啫

一邊去蒲一邊屌人叫雞

呢D二五仔，見到女人一定企係女人個邊屌柒男人，到無女人時又扮哂FD

未成年賣淫都係犯法

成班雞蟲係度發惡

其實係有爭議
香港唔比係公眾地方提出不道德交易, 所以香港企街多數係等人問
如果佢主動去問人, 就其實係犯法.
做一樓一唔犯法既原因都係咁
只要
1) 同一時間得一個小姐係該地點賣淫 (3P犯法)
2)唔係公眾地方提出不道德交易
做雞就唔算犯法

至於網絡( IG/ Twitter / TG ) 係咪公眾地方, 其實按法庭判決
係唔算

瑜珈褲偷拍肥仔

D雞好撚煩又要做雞又要唔認係雞

狗公衰定叫雞衰

依個係接女朋友放工

發現一隻雞蟲

又有隻雞蟲

只準闊太叫鴨，富豪叫明星雞，不凖百姓叫雞，乜道理？

闊太叫鴨，日本妺叫牛郞又點計？

大家都知點解
因為怕俾人影到

咁你咪去影返d鴨囉，又偷換概念

有家室嘅都可能人叫講得通
單身冇女嘅，有啲直頭成世未掂過女人嘅，想叫個雞感受下女人，廢時老咗都唔知女人身體係點
本來已經喺生物鏈最底層，但咁都要俾人公審，有冇同情心架

Agger
女人有性需要放個閪上黎肥極都大把人入

抵躝死

因為好多連登仔有份驚上鏡

支持公開全港嘅雞同雞蟲，等佢地各自幫對方埋單

雞蟲冇罪 屌你老母

係囉 點解要影人上網

啲雞蟲好撚煩 又要做雞蟲又要唔認
比人踢就話全世界都係雞蟲

啲女人又偷偷地負皮
利申冇叫過雞+非青頭

你又知係女人負皮？
以我所睇有可能係男人負皮
又有可能係雞蟲負皮 無啦啦比你話最底層

而且連登不嬲正負皮好難有參考價值

雞蟲點會唔認，有晒谷同朋友交流
做雞就真係唔認啦，你做雞有冇話比朋友知

班雞蟲好撚驚

依家無人屌佢吖，提醒佢小心俾人打實咋嘛

又及雞壇狙擊手咁英勇，點解唔去狗屋門口影相？咪又係知雞蟲唔夠膽當面反擊，揀人嚟恰

原來有谷叫認
大把雞蟲唔認啦
條女當面問又死口唔認
一開始樓主出po就係話要叫絲打睇路

喇不過我就唔認同起底嘅 雞同雞蟲都係
佢唔認佢嘅事 起底公審就做多咗
我係見你個cm覆你姐

因為驚俾雞蟲狙擊手影到

做雞先會收收埋埋，永遠唔會同人講

叫雞就個個兄弟都會share, 所以做雞真係好撚賤